[求救] GTX 960 運作唔到

背景：小弟今日本身想幫個Gtx 960 driver 更新，但係一更新完個Window 好似Run 唔到個Gtx control panel.

部腦呢家淨係可以出到幾個resolution, 用唔翻平時 1920*1080

但係用翻官方2015年版嘅 Gtx 960 Driver又出得翻

有冇高手可以解答下我發生咩事，點先可以用最新版Driver又可以Work 到

用DDU DEL DRIVER, 再重新裝過

好me try try